裝備差太遠

裝備係咪要升級？人地出到槍仲諗住用鐵支擋用自制盾牌死擋，好似沙包咁挨打，鐵板都打穿好恐怖